上聯：羅意庭輕鬆入樽 下聯：佐真奴舒服極刑

求橫批

笑撚死人

橫批：仆直

橫批：能人所不能

橫批係跳出個未來呀

橫枇：柒頭皮